# Modifikace Lukášovy OpenShift CI/CD Infra pro vývoj v Minishiftu, oc clusteru a podobně, na místním PC

## Rollout komponent

`oc login -u.. localhost:8443` by mělo stačit pod libovolným uživatelem nyní. 

Vytvorenie Jenkins PODu bude v skriptu `bootstrap.sh`, pipeline se do něj zatím dává ručně( případně přes vytvořený klíč a API)
  + Jenkins používá OShift login, defaultní admin:admin
